政府夠膽推23條，我就親自出手令中國從世界上永遠消失

有種你就推

有種我就拉

好似塞浦路斯呢啲島仔， 我淨係用念力已經可以令佢陸沉

咪咁多手啦！

話明念力，點需要用手

中二病？

拉

到時你就知我厲害😌

齋用念力都令到我濕濕地

買地圖 塗改液？

近來做運動操fit自己

由一日3 set plank開始(每次10秒，中間15分鐘休息)

已經ready好他日出街嗰陣當住警察面(後面)橫過馬路

落鳩政府面推23條啊啦？

永遠"屌你老母廿三條"

笑左出聲